## Составить и презентовать не менее пяти своих достижений в течение обучения в "Школа 21"

1. Занял 1 место в своем трайбе по баллам.
2. Провел больше всех Вебинар-проверок более 55.
3. Познакомился с более 70 пирами, непосредственно общаясь с ними во время проверок и вне этого.
4. Завершил курс обучения защитив 11-ть Проектов основного курса Тестировщика и до конца срока обучения завершу 8-м Проектов. Карьерного курса.
5. Был лидером в 5 групповых работах
6. Погрузился в компетенции Тестировщика, до курса не знал ничего об этой специальности.
7. Самостоятельно изучил много приложений и программ, прочитал несколько десятков страниц специализированной литературы, посмотрел несколько часов видео уроков. Прикоснулся к чаше знаний специальности Тестировщик ПО.
8. Понял что могу в дальнейшем самостоятельно получать знания без онлайн-курсов.